\chapter{DISKUSI}

\section{Diskusi}
Setelah dilakukannya penelitian tentang penilaian team CIP di PT. Pertamina Gas, maka dibutuhkan saran ke arah yang lebih baik. Berikut ini adalah saran yang akan penulis berikan terkait dengan penelitian yang telah dilakukan :
\begin{enumerate}\item Analisis dan perancangan penilaian team CIP dapat dikembangkan menjadi sebuah aplikasi penilaian karyawan pada PT. Pertamina Gas.
\item Dalam analisis dan perancangan penilaian team CIP penulis menggunakan metode TOPSIS untuk membantu proses penelitian dan perhitungan pada penilaian inovasi team . 
\end{enumerate}
